電腦白痴 pcie ssd 問題

想問下 下面底板 m5a97 le r2.0 兼唔兼容到 Samsung 970 evo plus M.2?

唔該晒大家🙏🙏🙏🙏🙏🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

如果唔兼容,有冇 am4 平價底板推介？🙏🙏🙏🙏

你諗住打直插入去？

無， M.2 唔係呢種插口

想用SSD 你可以:

1) 2.5" sata ssd

2) 轉插卡 M.2 轉 傳統PCIE 插糟

3)平 AM4 底板 = A320 /B450 ，呢2種除咗有啲早期倉底貨無M.2 外，一般都會有。 記得買時後睇 spec

痴撚線 AM3底板

你啱
理論上佢真係可以， 不過插到都應該要驚斷

佢條Slot 係 PCIe 2.0 x1 仲慢過SATA3
隻970 Evo Plus會喊
朝早8點半，法拉利排紅隧

呢樣嘢無問題喎，幾好添

人塞紅隧你塞紅隧
人哋8點半揸法拉利塞紅隧係曬緊命
我哋8點半坐隧巴睇住佢架法拉利係嘥緊條命

不過太舊 bios 唔支援嘅話，M.2唔可以做系統碟。只可以做資料/程式碟

放心啦

我驚緊樓豬以為AM4底板可以用得返佢粒舊cpu

我一開始以為係同一插口,

想問下大家用 pcie 轉換卡係咪都冇可能駁到 970 ？🙏🙏🙏

眼殘冇睇到上面巴打答左🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

thank you 🙏🙏🙏

插多兩張卡掘礦好過啦

呢個post好笑

好撚好笑 你查下你塊版同粒u支唔支援到nvme先啦